點解西班牙90後一代好似冇一個打得起？？

當年u19,u21世界盃年年都係西班牙包辦哂咁滯,中前場多新星到飛起，全世界都諗住佢地會接到班。
而家應該係佢地當打之年，但當年最勁果班，好似koke咁踢下踢下變左工兵，泰亞高雖然係拜仁正選但國家隊都冇乜表現，isco勁過一排又沉返，mola達？我都廢撚事提。
仲未計當年細會果班好似依拉文迪同簡那尼斯直頭無過出頭之日

反而係後防迪基亞同卡華積繼續大熱大勇。

究竟係制遇問題定係佢地被真係高估左？

後面還好 中前場真係冇接班人
Paco 而家係多仔好似都踢得唔錯

依個好

阿辛斯奧？

Jesé

羅拔圖都唔錯呀

Marcos Alonso

Saul係咪都做左工兵？

巴塞個Alena值得期待

簡拿利斯依家都仲係勁到仆街喎

你講完自己都笑

因為美斯神無入籍

90後呀，你用下個腦先啦

係囉
左中右 ，閘都見佢打過
點解唔穩定地放一個位比佢練

美斯神既身體質素同90後差唔多咋喎，無分別啦，分分鐘班00後退役，美斯都仲當打緊

做多咗喇

難過我有講錯

死雞

Koke, 阿辛斯奧, Saúl , Isco 中場睇落唔大問題 係後防(仲用緊拉莫斯, Big gay)同前鋒(冇人可選)...

3年後仲喺度先同我講

我神美斯洗執死雞 佢自己門前都可以射入對家個龍

De gea

唔係冇人 只係水平真係去唔到頂級 但係其實算有名嫁啦
Nacho Bartra Rodrigo Morata Illarramendi
Inigo Martinez
Sarabia
Alberto Moreno

覺唔覺全世界國家隊最好人腳都在哂中場咁...

同法國比爭好遠

勁過同齡美斯

你下下搵法國做比較既無得講啦，呢個世界真係可以同法國比既係得有美斯神坐陣既阿根廷姐

施蒙尼教到成隊波都做晒工兵

呢件入選就真係悲劇啦

踢法仲係用緊上一代鳩猜

ching sick ball

你老味咁都要燈

四五年前吹到拉馬西亞個個神童
點知得返羅白頭仲係度
仲要廢

廢你老味

認真post 我會欣賞死敵既球員

認真我都好欣賞佩雷斯嘅轉會操作

莫拉達好差咩

宜家踢得閪姐，但至少都係踢緊利物浦，唔係去左三四線球隊
當年都係值得期待，冇人諗過會發展到咁

卡華積

最大問題就係呢樣，因為已經冇咗兩個高半班嘅人carry: 沙維同小白。

廢囉on9

你驗下個腦先啦

仲有依家西班牙無一個頂級finisher

呢個重點嚟

另一類青黃不接
老屎忽霸住踢足十幾年
後生好少少嗰啲鍠疤出品就借黎借去
唔係冇勁人，係冇得踢唔會有進步
成堆鳩吓鳩吓好快過咗25歲
一係見咗頂，一係定咗型
又有幾多個英雄遲暮吖

其實德國仲慘烈過西班牙

其實係上一代太勁啫

伊斯高 泰亞高 高基 其實全部都唔弱

不過恩尼斯達 沙維 沙比 影帝嗰啲乜都贏過

Paco

齋無得踢國家隊點解就無進步